# Raos

Tugas akhir Teknologi Web Lanjut
Raos : web applikasi yang membantu para pecinta masakan untuk saling berbagi tentang resep masakan. para pengguna nantinya dapat mencari resep masakan yang dinginkan dan dapat menuliskan resepnya sendiri untuk berbagi